[PC/PS4] Fall Guys之40LV都未食過雞 / 終極淘汰賽 討論區 (7)

在《Fall Guys：終極淘汰賽》中，玩家要應對一堆奇怪詭異的障礙阻礙，還有許多不守規矩、亂七八糟的競爭對手，還要面對依照物理定律設計的挑戰，玩家有機會藉此讓對手彈出去、掉落出局，但自己也可能跌跌撞撞，玩家得想辦法一關關加以克服，來拿到最後的王冠。

遊戲中具備有不同的競賽模式，可以切換成為各自大亂鬥的模式，或是合作比拼的小組賽，但有時一個人失敗可能會把整隊都帶走；至於大家的目標就是淘汰對手、晉級下一輪，前方等待著玩家的又是新的混亂大戰。

目前 PS Plus 訂閱用戶可以免費獲得

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

PC轉繁體要係 window 地區揀台灣

睇番官方數據 PC PS4 玩家差唔多人數

主要控制 上,下,左,右, 跳, 拉人 ,插水式跳

總共5個回合 如果得番1個玩家羸會提前冠軍 , 有分隊制賽 同 個人賽

Party最多4個人,團體賽會係同一組

團體賽 有
1.搶金蛋 (金蛋+5分)
2.鑽圈圈 (金圈+5分)
3.四隊互搶尾巴 (4隊OUT 1隊)
4.鬼捉人(如果係鬼有粉紅色圈圈)
5.3隊鬥快推大波去終點(記住幫手頂住其他隊既波)
6.3隊搶7個波去自己個地盤
7.足球賽(會出金蛋+5分)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------
轉貼巴哈攻略

猜真假地板那關，仔細看能發現會震動的地板是假的，真的地板不會震動。

尾巴可以用飛撲搶到

風車關卡第1部分不躲棒的通過速度比躲棒快

跳躍上不平的斜面跌倒的機率比直接走上去高很多(如蹺蹺板那關)

只有第1名拿到的獎牌是金牌 前20%銀牌 前50%銅牌 後面的都是關卡顏色牌 3隊伍戰只有金銀牌 2隊伍戰只有關卡顏色牌 生存關只有金牌 影響結束後的經驗跟錢

抓取可以抓住牆壁邊緣 抓住後按前進可以爬上牆壁

抓取別人的話 放開的時候會稍微彈開被抓住的人

商店EPIC以上的商品需要用皇冠購買1~2個 LEGENDARY需要5個 (皇冠可以從季票取得或是直接贏得比賽)

角色顏色 占部分比較多的顏色是底色 比較少的是花紋色

LM

Lm

樓主好大怨氣

好撚多外掛.. 又減慢成場時間ON99

好難玩呀 痴線 34lv淨係贏過兩次登山同搶尾
蜂巢同巔峰對決難到hihi 巔峰最on9 兩支棒一疊埋一齊完全跳唔過 個視點又衰

假架
佢本身已經>50個store items
但琴晚聽佢講仲有廿幾個冠同14萬未用

杯葛樓主

50個times 仲有廿幾個冠
我都想要多幾個冠

我之前見有巴打有80+個冠未用

係咪外掛嫁

最後一名過關仲爽過第一名過 仲要做表情笑鳩後面條友

點止廿幾個冠
星期六佢cap圖有39個
而家我估佢有最少有60個

大家都咁屈機
我先真係40lv未食過雞

有冇隊友carry

巴打一齊玩下？

夜晚可以

夜啲*

大家好
有得陪大家跑我好開心

由第一日出就down 冇贏過
啲人技術幾何咁升

PC玩得

其實唔出奇，打機叻嘅人，基本上場場都final
跳蜂巢叻基本上見到呢關可以拍定手先

好多外掛

係咪壞左組隊 組唔到人

點解我跳會DELAY

我星期六開始玩 我都覺d人愈黎愈勁
D團體戰成日望有勁隊友carry

連續六場有外掛，仲要依定啲外掛唔會第一場就開，玩到差唔多尾關先開

較返你部電視做 game mode 啦

點較的

關事㗎

蜂巢d人真係好勁 場場都最少一個識跳嘅勁人

真，識玩嘅其實真係贏開就贏，蜂巢仲有好多人都玩得唔勁

點解獨特道具唔識更新?

2日先更新一次

正，見到蜂巢食左一半雞
試過20個人玩 第一層企滿哂，咁多人好難玩 haha

有幾多冠都無用
store日日出垃圾

依家我都玩慣哂蜂巢，如果得幾個人入final真係爽

梗係關,
電視唔同 mon, 本身反應時間已經唔及 mon 咁快,
仲有 D 咩 motionflow 畫面加強功能為左令畫面更靚/流暢
會 process 過個畫面先顯示出黎

玩音 game 果陣係非常明顯

每次聽到拍定手先都好想笑

搶蛋見人可以射走隻蛋
點做

每次一失誤我都會好似陳芷菁咁問 “點解嘅？”

點解呢啲GAME都有人用掛

每次見到呢關我都係屌定先

寧願佢比我地用coins刷新items 啲野咁柒都唔知買唔買好

買晒佢 唔買有機會再出同樣嘅嘢

我見到捉尾都係輸硬

由星期日開始日日10場有8場都有外掛

蜂巢玩熟到次次lead人幾層

我讀DRAMA架

踢波有delay
守龍明明頂中個波都唔計

有

我讀蜂巢架

捉尾我符碌贏過

用左好多冠買柒pattern

唔想買

痴線開到Post 7

話咁快就出咗兩個禮拜
皇冠越嚟越難攞

咁慘 咁要洗咁d紫幣先得

正常唔會使得完
所以每次一出
我就會買晒

冠都洗唔完 何況kudos

今日件紫色忍者衫幾靚買得過丫

你勁啫

PC 又排唔到隊

羨慕
下面嗰行？
隨機出 每人都唔同 我等咗好耐都未有

買左下身 上身仲等緊

我都係得條紫褲

琴日我都見到 不過aim緊 海盜船長 所以冇買到
D冠太珍貴

STEAM 有150,000人玩緊 估唔到咁勁

cls 捉尾臨尾一秒
被人隔3個身位搶走

等緊蛋殼頭
等撚左成個星期都未有

反而我琴日有

蛋殼身好柒

玩兩場 鬼捉人 做隻鬼個個都唔捉人
捉住對面係面前 都唔識捉 屌出聲真係

海盜船長唔係課金買嫁咩

想食一次雞姐 都咁撚難

真咩

係咪依個

ps4 買係咪免費??

8月免費

點我Show $148

冇ps+

有Ps+

有冇人pc 組隊一齊玩

嗚呀 係佢
好有型

屌搶包山明明贏,點知SERVER LAG無啦啦個皇冠跳高幾格

忍者大師有無得換色 買唔買好

見過白色同紫色

id?

飛撲皇冠比個冠撞飛左

有冇ps4巴打成日玩到伺服器離線？
到底係server廢定我屋企個寬頻廢

PC pre order
點解上面有d冇顯示用幣定冠嘅

魚缸蛋殼頭

點解人地頂波可以咁撚大力

有deep diver早知唔買fishtank

why not both

激情足球班人廢到
一味追住個波又亂推亂跳

梗係因為實力嘅問題

搶尾有無咩技巧
成日比人搶完都搶唔返

hex-a-gon死完發現淨返兩個cheater喺度鬥舞空術

點解D人同CHEATER同隊仲要幫佢,贏完呢ROUND你都贏唔撚到架啦

依家一見人升天即走場，唔想陪外掛玩

連續兩局final round 輸舞空術(又係兩個)
關唔關打風事
決定今晚休息

有咩慘得過唔係輸外掛係輸自己ON9,已經起碼10場自己ON99 比個冠係自己手指罅趺左,真係輸少過一秒,真係柒少陣已經多幾個冠

今日新down 黎玩 勁撚難玩
第一關都過唔到
玩到燥

我覺得最失敗個關卡都係水果

行尾起步輸99%

永遠愈後既人愈唔可能避到水果，最終一定係分左兩批人

完全冇乜技術同運氣成分，係睇你係咪第一排起步，我第三排起步未出過線，次次跳落去就仆低重生，之後跳到落去永遠係一排水果咁掃過黎避條撚

試過穿過個波俾個波入左

離線+彈game日經

熟能生巧
幾分鐘一場輸多n次就知技巧
真係頂唔順就搵下啲攻略video學

講起步 登山第四排最灰

我網速問題次次最尾起步+起步lag一下

睇開嗰streamer兩個禮拜前玩連儲夠60人都要等勁耐 點解而家突然多咗咁多人玩

一晚爬4次山 贏左3次 夠皮了

之前唔係唔夠人
係唔夠server 位，有上限，要等

佢upgrade左個server可以開既房多左

點樣連贏5次
贏1次都咁難

搖搖板次次20度斜唔跳過板都跣落街

點閪樣玩

最On9緊係足球一開始就人多打人少

跳+飛撲

頭先四打五贏四比零

我感覺落地撳R2好似冇咁易仆街

無事喎 利申ps4 pro + lan線

玩連線用WIFI會好易斷

撳R2咩效果 未試過

跳落搖搖板有時就快失衡仆街嘅時候
撳R2好似可以取消失衡
定唔知係我心理作用

我直頭原地跳都會仆街

我舊機，用lan線有bug，插左都用唔著

呢排啲野冇乜特別，連續三日重拳手係咪迫人買？

仲有十個冠未用，好後悔之前買左垃圾

我又玩到隻 game short 撚左喇

鬼影變幻球

而家ps4有冇人組隊玩一陣？

有外掛喺到

PS4 黎

單排好悶 想刷冠

好憎玩團體賽
輸自己都叫心甘命抵，有時輸戇鳩隊友真係好燥

玩耐左已經無左一開始食雞既興奮感

我輸自己會燥過輸人地,手殘少陣已經贏

18個人登山
我第4行都攞第一

想問點解我永遠喺登山排最後

呢關算係最唔睇排位嘅一關 ching可以搵下片學下點開頭

Epic Hacker Fail?

好多掛狗都失控捉唔到冠

黃隊好廢
連續兩次黃隊搶蛋輸

三次搶蛋都輸
隊友究竟守唔撚守
攻唔撚攻

人口普查
PC玩家：
PS4玩家：

爬山有粒波彈返轉頭
真係俾佢吹撚脹
點用後眼望

有次得我一個守
俾人強姦到一棟都冇
嬲到企係門口係緊做表情算

走game算
班人攻又唔係偷到蛋出嚟
守又唔撚會守

玩左咁耐，啱啱先第一次頭排
仲要係得7個人

我得5個人先頭排

蜂巢真係唔識玩
一跌就跌幾層

唔洗返工 起身打機啦

真心會嬲

成日打少個 都大炒對面

20lv已經成十幾個皇冠

點做到

有無邊個遊戲贏唔到比啲tips你
已經解鎖咗七勝成就，全game得1.7%人有
準備沖20

我差Head Turner依個成就未解

如果你係最後排,就望下水果射咩先
一開始射2個西瓜/2條蕉就唔洗急跳落去,
基本上跳落去or踩到人頭仆街都係死,又要重新黎過,
落到去之後簡左右其中一邊行上去,博水果打中左條彈力邊飛走唔中你
跟住自己留心水果點跌落黎,盡量避開佢,
去到滾輪後面就留意下水果既影,唔好俾佢壓係你頭頂
同唔好企太中間,一陣俾條濕鳩木打返你落去
最後滾輪上平地個位計少少身位用飛撲,行少起碼2秒

不過香蕉同西瓜有灣位/切口,有時-6打你唔中,都有少少睇運氣
希望巴打過依關既機會增加

早晨呀大家 八號波喎 開咗機攞冠未

有呀 新final點玩 下下輸
雖然蜂巢都未贏過

搵極都冇場

痴撚線頭先一場足球9個人4個外掛加速，我凡人踢唔到走先

PC咁快有0.1%人解左5連勝
想知係咪組排+狂QUIT避掛先做到
我玩到50冠左右最勁淨係試過2次3連 有少少壓力就會輸

早排睇直播見大J 5連勝
有組隊自己友幫手

想知搶冠點玩? 我明明掂到皇冠但FAIL
好sure係掂到個冠(個冠反彈返我)

要捉住

即係禁實?MOUSE左掣?

grab

唉 屌 痛失2冠

慘

好難 入決賽都好難

PS4 可唔可以一機雙打?

唔得

蜂巢其實識逐格跳就好大機會贏架啦喎
新final就盡量控制到係兩條柱重疊之前之後跳 有機會就係人跳之前r2人

其實呢隻game我覺得運氣 › 技術
操作難度上限太低
希望遲d改難d

有冇人留意緊佢兩個幾時攞到🏆

太靠技術就冇得眾樂樂了

咁又係 呢隻game都係for fun隻糖豆guy咁得意

某啲關互動不足姐
好似登山咁, 玩落同單機差唔遠

唔係要改難啲操作, 係要做啲玩家互動性高嘅關卡
你嘅對手強, 關卡又要求你同對手互動, 難度就自然高

鞠躬個動作用錢定係王冠買?
見過有人用呢招匿喺D迴旋鎚仔度

Keep連贏係時間到前個x logo出現前就要home+option走？

Option 走
一話你出局就唔得

出到去睇有冇加錢 有=fail

Ok 等四連果陣試下
即係要預判贏定輸都要幾快手走

登山我第一次都唔知要捉，同一局四條友應該都唔知要捉，係咁跌落嚟爬返上山loop幾次，好好笑

Alt + f4走場應該唔會有錢入袋?

CG 我覺得我差你嘅蜂巢人情牌已經還清
我哋今晚開始真劍勝負ok?

望少一秒就比個冠陰撚左

Lag撚咗 笑死

有冇人組隊唔想輸團體game

堅嬲,尋晚呢場係最接近拎冠

加油啦

蜂巢就算逐格跳都係輸到仆街
有時有人會走過嚟搞鳩你

或者你係上面跳太耐
下面一早俾人玩爛哂一跌就幾層
所以我到依家都未撚贏過

之前一round得7，8個 依家可以有10幾個 係難玩左

10幾人玩上面點跳都係落最後3層決勝,而家都係主動狗沖迫哂同層D人落下面先

有冇可能眾籌落BID出香港SKIN

其實搶尾原理係乜？
離我成個位就搶到我？
我掂埋個身都搶唔到？

Final stage 未贏過搶尾

可能佢加速連跳彈過黎搶

墮後起步先唔易踩中人搞到訓低

搶尾final真係好垃圾
捉實都可以拎唔到條尾 最憎6人或以下入final

ps4連拎5個皇冠嘅trophy全世界有人攞到未
玩咗成個禮拜淨係贏到一次登山，多謝個傻仔心急跳咗落街

好憎玩團隊關，特別係足球要點先可以頂到個波勁遠？

應該係delay咗，無計

蜂巢應該狂跑踩走人地d地板定狂跳好？試過喺第一層留咗好耐一跌跌幾層

主動貼去人地度迫人行錯跌落去，Z型咁行踩爛啲磚，好多人啲磚散少少已經留唔到喺同一層

我之前玩係直接跳落去最底踩到空哂先

R2捉實咗佢但搶唔到條尾

大把人攞到

堅係垃圾final
重點5人或以下基本上硬食呢個final 冇第款

update左，依家有５人登山

佢係無掂到我就搶左

連續5次全場冠軍喎

係，我通常唔行先

一直都有 但機率極低咁解
已經連續兩日未玩過跳輪盤，肯定官方又調左機率

有冇ps4 ching玩？

有0.1%囉

有啲Game真係好少出
鬼捉人淨係玩過一次
Final輪盤又係一次

想請問係唔係premade 最多4人?

有嘅 都有人用見唔對路走game再入嘅方法

鬼捉人只會第2rd玩 39至41人先有機會
呢個係快速foul人嘅方法，直接唔見一半
但係好講運氣 5050

我早兩日就唔出踢波同不停輪盤
尋日就第三同第二輪既game交換
最後一round除左輪盤其他都有，跑山機票最高

呢度都起碼都有雙位數字嘅人攞到

未出淘汰之前可以走場 唔會計斷連勝
同埋可以搵FD 幫解
決賽拉9人

可以走場

話雖如此但你自己本身都要有一定技術先得既

呢個真係難 高手太多

獎盃網 PSNProfile 都 show 有 400 個人白金左啦,
都仲未計冇用獎盃網果 D 人

28lv 巔峰同登山各贏一次 其他未贏過

捉鬼反而有d技術，極討厭玩d推波game

pc成日3,4連既時候都遇到掛狗
放棄了

原來可以走場唔比嘅話應該無可能掛

PC 第三場直final, 第一次拎到第一

勁少少既場場入決賽 搵FD幫手決賽拉人一定解到
更加唔洗講有D神手 唔洗人幫都解到

Pc版有冇隊友

試過足球9個人踢4個係加速外掛

here

新手想問用Ps4手掣點樣爬

去到障礙物淨係識跳
人地跳唔過直接爬

大英雄Hero 果套衫係咪扮superman 心口個F字好鳩

R2

我用pc既，爬果下就係捉條尾(grab)個制

好肥 企係水漲終點前好似撩緊人隻抽

鬼捉人有技術
只係玩得太少, 少人研究到

守依個位, 得兩條路可以approach, 又可以睇晒成個場
有人嚟就跳去轉碟, 之後loop返去守個位
浪費人地啲鬼嘅時間

唔捨得買 要留返d冠買legendary攞盃

我唔係要贏 我係要外掛輸

冇盃就pass 喇 佢嘅頭髮好似一舊屎

抵啦

下個標題名

啱啱同team掉晒啲蛋出街

唔該曬

唔好太過低估其他人

反而推波先正，上斜有技巧的，好少輸

捉尾final真心on9
捉實都唔計

一開始我會選擇行 有機會就zip去其他人前而逼佢落去
到同層冇人就開始跳
一路跳要一路揀路徑同望住下面有冇大版少少淨低
其實都考節奏感同手感
利申：ps4 40lv拎過廿幾冠左右

Server廢到仆街係咁斷

ps4 次次勁多水果碌落嚟果關都輸

Own goal

我見過ps4都有人專登own goal
但明明冇外掛

我個方法都係行側邊 如果呢邊多生果都係會輸

100%過中間風車嘅方法

Season 1完美登頂
(對好日贏唔到舖嘅我嚟講算好好彩)

仲有大混戰嗰個位可以用一樣跳法唔使經跳台/爬牆邊

認同 登山企最後真係最難玩

撞門果個其實係咪無可能反cup

唔知講緊邊個位

冇, 就算你識分真假門
一次嚴重卡已經係輸咗

踢親波都輸咁制

唔得wor
有冇全數字id

終於有人講
用呢個輕鬆過 然後好快贏

前面D關嬴唔嬴都冇所謂啦

掛機玩手機呀嘛

賺coin咪有用

蜂巢感覺係相對技術向，登山嗰啲真係狗也不屌，根本講運講起點

畀人捉住？

我好日都唔贏一次D COIN都用唔哂

呢隻GAME就係要最勁的人都有機會好早就輸

咁係你玩得多
我近排少玩, 已經得返10000coin
過多一日就用晒

利申: 50冠以上

我試過唔知點解捉實咗條友但係唔畀我拎條尾

同埋左/右邊第一個圈可以跳撲番去中間個CHECK POINT

贏在起跑線

終於出master ninja 上身俾我買

有機會囉, 但機會好細
唔自己試門 + 識睇尾3set門, 應該都幾穩定過關

跳輪盤都ok
但唔知做乜final又收起左，可能要fix bug

遇到仔友係平衡木慢慢行卡住哂 最後咪又係跌落去 過主啦

可以捉住條邊掛住人，兩個人掛喺度分唔到勝負

笑到仆街 本身輸20幾%以為輸硬
點知D藍絲傻鳩走晒落去阻人
得返1個係上面唔夠力推唔到波，唔駛玩都贏

有冇人試過ps4 成日load入場嗰陣話伺服器斷線？

同frd玩佢地又無事，係得我成日玩到一半斷左，所以應該唔關server事

Check過wifi/lan 線都冇問題，其他線上遊戲都無呢個問題，有冇高手可以解答到？

玩到好灰

最怕d on9隊友有波唔推 趕住去阻人

啲streamer咁廢都咁多人睇
但又唔係好笑

好多鋪

岩岩輸左場, 五個人推, 推推下得兩個人推波

你都得嫁 試下囉

我就係你口中既友仔

啱啱有場搶蛋
一個唔小心搞到藍隊隻金蛋飛咗出場外
隻金蛋從遊戲入面消失咗

利申 黃隊

達哥玩得好笑 有朋友一齊玩差好遠

跳起再r2

琴日到依家無出過新final關jump showdown
係張地圖暫停左定係我問題？

其實我覺得官方宣布停左fix bug is ok
咩都唔講直接cut有問題
又場場搶尾真係作嘔

啲外掛真係好撚乞人憎
去到最後final先開 嘥鳩人時間

完全唔明點解同速跑 係我後面都搶到我尾 真係吹脹 想贏一場啫都唔得

總有有種"可能拎到第一"的心態所以都係會試門,所以10場有一場會真係輸

其實上斜SPAM跳最有效,REDDIT有條片一個人都推到落去

終於到我

差連贏五場有白金
但係連贏兩場都未試過

12萬人睇Tim打fall guys
幫佢打下氣 希望佢食到雞唔再比人roast

巴打有冇用斷線大法,如果有想問吓你點斷,alt+f4定esc quit

esc quit

佢蜂巢差d贏 笑死

屌,我成日quit得唔夠快跟住又要重新再嚟過

直落到底

佢好明顯無留意睇下面果層
不過始終first win都緊張總有
close架啦

點解PlayStation Plus又話免費但係都係要俾錢$148
點樣先可以免費

未贏過黎講 佢玩蜂巢算勁

想問下有冇人好似我咁原地跳都會仆街(唔係次次仆,但4,5成機會仆
同埋搶王冠一開始行過去又會仆(行咋
又或者其他只要有少少斜坡就有機會仆(但其他人冇事
講緊係我係冇人既情況下test都係咁

有時搶尾抱住個人都搶唔到(不過少出現既

同Lando bet鬥快贏然後輸咗 送咗100 subs俾lando

免費嫁 好似照買就得 我記得我都係咁顯示

邊個係tim

玩推波個關點解仲有咁多傻仔以為捉=推
成日都比自己友捉住 玩到好燥

timthetatman
一個打機實力中上既streamer
打機唔係最勁果d
但係娛樂性十足 所以都儲左好多觀眾

TimTheTatman

佢識逐格跳
但唔睇下面好易死

掌握到點樣直接係下層掉粒蛋出街之後好少輸搶蛋,次次都接近掉到佢冇蛋

揀儲存嗰個 唔係咁購買

Thanks ching 不過試過兩次都係download到一半就停咗好耐download唔到

呢個應該wifi問題？

一個30歲結左婚有個仔嘅光頭外國streamer
20萬人睇佢打大脾

屌那星 捉撚實兩次都唔計
del乜左呢關垃圾final佢啦

有無教學成日輸呢關

係咪一定要喺後面捉？

前後都得 （suppose）

拎住粒蛋,住中間高台,行2步跳>飛撲,做得完美會直接飛左出籃外,唔完美都會係最高個層,出面自然會有人拎蛋,因為你唔使跳上2層所以你可以幾秒掉一粒出去

18個人玩蜂巢....

有冇ching玩pc版平時想雙排？

啱啱十幾個人玩登山
原來咁多人玩, 會連行邊條路都冇得揀
一開始就直接俾人迫咗去右路

咁多人玩乜策略都冇用

我試過20個人蜂巢，直接第一層企滿哂

其實係香港network連去海外垃圾，依家final差唔多場場搶尾都畀人屈連線捉實都無反應

5個人登山一開波就捉撚住我
損人不利己都唔知做乜鳩
最尾咪又係俾我贏撚到

對其他game真係冇異議
但捉尾真係快啲del撚左佢

可能佢有teammate

有時踢波都玩飄移足球

Twitch xqcow 前幾日一個人玩連5 win

最好笑係3個係左邊
我同條柒頭係右邊
左邊佢地上到去要等皇冠落返嚟
到皇冠落嚟成班友唔知點解唔跳
俾我一口氣爬埋上去反Cup

最sad真係輸fall ball同final tail
Fall ball自己攻就冇人守，一係掉轉
Tail就啲判定真係

20個人蜂巢起碼都叫公平吖
20人登山?

哦 咁你都係本身慢少少姐 未至於比佢拉到大落後

玩到尾二嗰關又斷
又down server?

應該係 我玩完第一關就彈左出去 垃圾server

無限loading,畫面都入唔到

我岩岩贏左但
Failed to receive information about rewards from server

個冠係咪冇左

補返俾我了

最鍾意第2關玩roll out,快靚正

尾關 蜂巢我覺得最難 難控個步速
搶尾睇運既啫
搶冠同轉棍都ok易

最鍾意就係蜂巢 技術成份最高

次次想貪心一格一格跳
最後都係跌落去
明明就咁行路仲安全

如果你遇到高手，識行都冇用，你行哂人地都未跳完，所以如果要贏，跳一定要學

初頭跳唔慣係好易死
跳熟左之後就好易贏

pc 好難控

用手掣

新手好多都係衰跳得太快
每一格可以等一下先再跳

lihkg group係邊

TIM食雞了 30萬人睇

痴撚線d sub多到...

睇佢玩hexa仲緊張過自己跳

上咗trending

18條友爬山
第3排條友一開波直接捉我，損人不利己

玩左一個星期都未贏過一場

呢關有排轉WO....同跳棍一樣

停一停再跳成日跳0.8格,跳多幾格就開始唔岩位跟住趺

呢D通常係有隊友,佢想個FD贏就一定攪你架啦

你遇到嘅都係好人 佢哋好善良 你要還神

依2關 講得最多既應該係
可唔可快d死

耐唔耐會太HEA 死一次半次

我都係咁話，
邊個企係上邊阻撚住我，
我都會成埸捉住佢嚟搞

其實過開水漲既都會跳飛得過人牆
本身都少過十個過到
呢招只係當刷走多兩三個人
可以有機唔駛踢完波直入最後
但限死左係搶尾

你都傻嘅 重點係有仇必報呀嘛
過關事少 報仇事大
輸都要攬住佢一齊死

同感，試過開場果D 真假門，衝閘都俾人拉，屌佢
生果配對 果D一定還拖

即刻撳L2睇佢咩名 有機會就報仇

Same

除非你真係有俾人搞又食到雞嘅實力
又或者你根本冇打算食雞嘅心態去玩就冇所謂
唔係嘅話 真係唔好撩鳩人 隨時撩到呢到d csl

專拉3 5冠先買到既skin d人
忍者拉爆

裸跑保平安

用緊藍天白魚裸

其實我覺得好多衫露出度唔夠睇唔到PATTERN, 我比左錢買就自己想露

真心鍾意 心心底褲
好多色都襯得靚

Ps4係咪有外掛 6人搶尾 有尾條友成場都冇人搵到

老實講呢D GAME都要用外掛 不如死撚左佢
你贏左有咩意義?
咁撚廢 你既人生一定好失敗

開外掛個班目的都係想troll鳩你

on9 一定係生活好唔如意先會咁玩
平時好大壓力 返工俾人屌撚到隻狗咁
先會攞呢啲game troll人黎獲得快樂

放平心態去玩隻game 其實有時被人攪死左感覺都幾歡樂

我自己最多就同一班企係終點既人互相攪事

有冇巴打一齊打 唔想做黃隊 30+冠

可能係有尾果條友斷左線/走左場
之前都試過係咁

不嬲都單色裸跑

粉紅色震蛋

你諗下開外掛嘅人通常係來自邊個國家
邊個國家最多奴才同狗

比起團隊捉尾硬食兩分鐘，roll out已經算快，又foul得多，好多時第一支黃色長條番黎嘅時候已經完左

唔好飛"朴" 用跳加grab 就得 加小小助跑

其實到40lv我覺得再廢都會贏過吓

隻game技術含量唔太高

啲唔太識打機嘅frd都可以total 15皇冠up

隻game一出開始玩
每3-5場食到一次雞

隻GAME一開始嗰時就係, 而家要玩耐好多先完
所有捉尾都可以頭一分鐘鳩HEA

其實咁多TEAM GAME 最RANDOM 應該係排球,好難GANK 一隊同埋你贏緊5-0-2可以幾秒內變 1-3-3

玩耐左依家都係troll人多 成日拉鳩人
真係想食雞先認真少少玩

想問下咁多位巴打
而家PS4仲有冇跳Game刷五連勝既方法？

我都想知

係咪ps4玩家勁啲？ 我玩pc好快完，好少好少去到最後激昂嘅bgm （即係block party最後嗰part）

Ching ps4定pc?

ps4

option 走

最想玩係slime climb 可以foul走一大堆人

我通常衝左線睇人玩仲緊張，好撚驚得6個人或以下，差唔多要硬食垃圾搶尾
見到7個人過就放心哂

最煩係foul淨9個仲要踢波

試過一次7個人踢有人話係有人走場先會

走去阻人個d應該會屌推波個兩個推得咁慢
我地幫你阻左人咁耐 你地都未推到

相反, 見到6個以上就唔開心
8成又要踢波

我發覺有啲人痴線，推波轉向鍾意S型
明明一轉向順住個慣性直行就最快，好地地要走閃電型，火都黎

呢兩日少左7個踢波，8個都仲會間唔時踢
大多數都係直入final爬山/蜂巢

有冇人同我一樣皇冠淨係用嚟買表情同celebration
outfit著心心孖煙通仲型

通常第2關水漲, 如果夠人第3關唔會直入FINAL
多數踢波同踏真假磚

尋晚凌晨大斷線之後嘅第一關得33個人，已經玩水漲，完左得5條友直接final

6個都要踢波

玩呢啲game 唔好咁上心，激親自己。

我反而 prefer 踢波多過真假磚
踢波起碼可以半 carry 或者真係輸技術條氣都 gur D,
真假磚冇咩技巧雖然易玩但臨尾先俾人迫出去感覺好撚唔抵

我覺得搵一個人衝去阻人係岩. 但多過1個就無謂

最鍾意企係最後衝線前果舊磚到捉人 成日搞到啲人跳唔起 跳咗落去街

真假磚, 睇住有幾多人Qualify, 諗企位, 睇假磚, 最後跳嗰下小心有人grab
俾人迫出去係自己唔謹慎, 贏輸完全靠自己

邊行邊捉住人當扶手無咁易比人撞落街

呢關可以用boost jump撲前少少試磚
最遠可以撲一格磚咁遠
不過好難chok下

無乜點理
總之買齊50樣野
同身上齊裝夠拎盃

試磚依啲一開始先會主動做
加快遊戲進度

回錯人

我想問 蜂巢呢 我見人撲完仲可以起身跳 但我次次撲完一起身就冇咗個地版 點解會咁
最叻果次都係尾二留係場上 未贏過

係跳到架喎
不過通常2連撲都一定會直插

全埸九個都玩得唔錯嘅，做四個人嗰隊根本直接收皮，仲唔改返balance先排踢波

灰機

我都覺 佢地比我阻住之後極速跑去終點 無拉過我

我次次都係頭3衝線，見到呢關拍定手先
記住邊格震就大概知條路係點，所以如果有我在場，守得太後基本上食塵

最尾兩格大膽啲自己開路

再試下啦
正常撲完起身大概行到一兩步個格先會消失

團隊賽 真係唔多公平 人數都唔平衡 有時仲會係對面多2個人
今日食左一次雞好爽
btw 第一次見到外掛，撞門個關 佢好似輕功水上飄咁 跳過哂D門
仲有 有時玩緊個陣 見到D人 係到瞬移 唔知係咪Lag機呢

真假磚永遠都係輸太有自信
越早衝線, 越大機會有人是但Grab玩嘢

不求前排, 但求過關, 睇住Qualify人數做人

咁玩到最後唔sure就當然唔會試啦😂

第4round就18人final爬山搶冠係咩玩法
雖然贏咗

On9 9個人抽中踢波 5v4

而家係咪CANCEL左LAST 捉尾

姐係熄game?

4v3..

我都想係

岩岩又輸咗場last搶尾 得四條友 真係追又追唔到 包又包唔到

啱啱玩左場3個人
一開頭佢呢埋左淨係搵都去左廿秒

呢個又係勁唔公平 不過又真係唔一定輸 頭先四打五都炒佢九粒

我仲以為冇左
好耐冇抽到

開名搵人就得?

4人都捉到,3個人真係冇咩可以包抄到

係喎
但係同另一個唔係朋友
根本包抄唔到

3個人, 其中一個一定要不斷施壓追住
冇壓力嘅話, 有尾嗰個可以睇住嚟食, 輕鬆贏

但跟尾嗰個唔會搶到
係包抄嗰個先會搶到
唔識嘅話唔會有人蝕底做跟嗰個

邊個講架?

從來搶尾都係讀心嘅遊戲, 唔好俾人估到你嘅Pattern

幾時先可以處理哂啲外掛狗，都唔知比佢地整唔見左幾多冠……

store 早左 update 喎

Can’t add u 1117443530

踢波次次踢少個都輸，
好撚唔公平

點解我呢邊唔係嘅

50 items get
白金了

咪出蜂窩得唔得

佢行外圈

爬山贏左外掛
佢一開波就起飛，應該已經到左終點，諗住等我地臨到先grab，嘲諷下
點知我入到最後個槌見到佢喺皇冠下面條輸送帶趴左喺度
果然外掛仔真係智力堪憂，咁都可以輸

鬼捉人次次都輸 啲隊友廢到

我第一次玩已經做死剩種
好辛苦兜咗幾個圈慘敗

唉 隊友廢柒到

唔經唔覺lv40 先贏得5次 已經搵唔到樂趣了

連贏4場Last輸on9最快到頂個王冠未落到嚟畀人後來追上喺我面前揸走咗
好撚dum春

PC Fall guys discord群, 歡迎大家入黎4排食雞

唔合作包真係捉唔到

有好多群
有冇邊個係最活躍

好似有兩個

5in a row果個點拎

你需要既係好隊友

食到雞但第一round唔係成日第一

係咪可以中離屈5連?

一跌落街就快d quit
但你一比人淘汰就已經衰左
無結算畫面就＝quit左
一出結算加左錢就fail

要夠近先show到

我宜家係第1rd跑第一, 第2rd搶波最高分, 第3rd熔岩跑第一, 第4rd食雞

咁我宜家係咪再開跑第一就ok?

一見拎唔到第一就中離直至跑到為止?

要連續5次贏皇冠

連食5場雞 唔係5ROUND第一

咁樣狂quit好辛苦
你不如2,3連到先開始quit

on9😂😂😂捉尾 有尾條友disconnect 無左條尾成場其他人on99 電腦求其比條友贏

5連雞咁撚難

其實只要你同你d隊友穩入final就唔難
然後就係你自己要hexa穩
搶尾同爬山就等隊友幫你拉人

死傻仔喺終點面前停喺度挑釁
最後比我攞咗最後個名額

打咗50場到 贏得2次

新手嚟講都唔廢啦

成日第四關都踢波仲要4打5

屌 依家尾關係咪得蜂巢
次次都係呢關贏唔到
啱啱打4場尾關都係蜂巢

終於贏到一次蜂巢！ 好感動

4打5其實好輸蝕
對面識得捉住人就基本上完game

次次一多人蜂巢就直接落底陰鳩人
就算贏唔到都好撚開心

生果同搶尾關del左佢啦好心

屌你老母捉尾

中嗰個得end scenes 冇皇冠的
即係變冇人贏

棄game

究竟點先唔會比人推落街,SLIME CLIMB 最尾比人捉我鬥推同唔郁都係比人推落街

生果有咩問題

而家ps4要比148買？

好悶太無聊

送
加入儲藏夾

added

生果真係好垃圾
無遊戲性
又無人out

[url]
[/url]
改左唔會連續兩場team game
捉尾變左1分30秒

哦 原來你講緊估生果
我以為係生果大地震

我試過一次過陰死咗5個

PC 1120568761
想一齊玩嘅可以加我

PC 係咁斷線
有冇人同我一樣

你只要將個目標變成害死最少一個人 你就會覺得好玩
最鐘意滾桶同估生果整死人

搶尾真係好撚on9
爭2個身位都可以隔空搶到

估生果建議加多一回合 16種唔同生果
每格都唔同

37 lv先10雞
有冇人鬥廢安慰下我

發現鬼捉人都有依個問題
捉實咗當我冇捉到

我ps4

次次頭五衝線即彈你已從伺服器離線

今晚玩左兩個中已經四次

根本冇乜點玩過

牛尾巴

32 lv 3雞

10雞ok啦

搶尾未贏過
都係尾姐

係咪又係成日入決賽輸今晚入咗六次決賽，贏零

成日手殘輸2秒真係好嬲自己輸比外掛都冇咁嬲

Lv40 7雞

隻game d地圖冇咩挑戰性 太易了

踢波foul撚咗隻外掛狗真係爽

點睇贏過幾多次？

鬥快推波果關, 成日都一班走左去搞人個波
最後變左自己一推個波, 俾人兩三個就禁停左, 好撚on9

冇架 計返你啲皇冠囉
唔計2lv 20lv 31lv 送個3個
用冠買過野 你咪睇返你買咗乜嘢

輸唔知要grap皇冠
同d 蜂巢關
final 冇左轉輪盤

ching場場食雞？

已經唔記得用左幾多冠

睇返你買左幾多衫

顏色,圖案,表情 同 HIGHLIGHT就唔知你

基本上每日都掃哂
好難數

買PATTERN 應該用左兩三個冠,買左子彈套裝而家剩6,我諗我應該大約20 WIN

贏20次有獎杯盃

決定從良
開始害人之後未入過Finals

ps4啲人越黎越勁
啲競速錯一兩次就50%都冇/直頭唔使諗入下round

對唔住我錯喇以後唔害人
平地都可以係咁仆街

登山臨尾上樓梯點解成日仆街，係咪跳得唔好

唔知係暗斜定點
嗰個位係跳得特別短

你跳起果陣hi到前面果級就會仆街

真係好憎踢波, 個Delay次次都唔同

打到17lv第一次玩捉鬼

前幾日見到D外掛都係一開波就飛去終點
一場見到跳左佢就算
而家D外掛前面就扮正常咁玩
一去到決賽就輕D輕D咁開
搶皇冠就玩加少少速
踩蜂巢就跌落去果下飛返上地

有咩意思想扮自己技術勁靠實力贏

好乞人憎，外掛又唔第一關用，嘥鳩人時間

D外掛佬就係要乞你憎先開心

尾巴可以用飛撲搶到
即係唔洗r2?

軟地會減速

排除超遠距離搶人尾呢個問題
唔太明點解咁多人憎搶尾
我場場搶尾fake人都fake得好開心

好期待佢更新加多D GAME

PS4 係咪有分SER?

第一次朝早玩

LOAD成分鐘先有房

平時夜晚 我十幾秒就入到

超遠距離搶尾已經係致命性既問題啦
好多判斷會俾呢樣野影響

同埋搶尾 4 個人都還好, 6 個人就變左亂鬥睇運

No more back to back team games
姐係點

Back to back = 連續

搶包山輸個馬鼻好唔憤氣

有冇巴絲可以一齊玩
毒拎冇朋友

無咁多team game, 見到外掛都唔知點打走佢

入黎搵巴絲們一齊玩
呢到夜鬼比較多

好阿

搶尾係用dive先易搶

玩tiptoe個個唔撚行等人行笑死

DIVE完好易俾其他人搶

係咁推

Btw琴日第一次玩到去round 6
不過宜家尾關多過十個人多數都係hexagon真係睇彩數
好多時一跌就幾層永不超生

尋日24年玩踩生果 玩完24人過關
之後再24人玩推銀 玩完都係24過關

唔該晒

咁勁

有沒人而家一齊玩 pc版

幾時先改10人以下唔出team game
打左幾場9人足球雖然好彩派去多人個隊，但見住對面畀人入3 4粒就走場都鄧佢地無奈

打少個都炒到對方

踢波根本睇有無豬隊友
少一個人反而易贏

試下3打4
會唔會羸同公唔公平係兩回事

10打10亂到不堪
啲隊友只係識追住個波跑，連人地半場都去唔到

三打五我都試過贏

會唔會贏同公唔公平係兩回事

我果次本身九個人
已經唔平均
自己隊四個
仲要有一個唔郁
跟住贏咗去final搶尾
點知果條free rider係cheater來
一搶到尾就飛上天
淨低我地三隻野你眼望我眼

如果final搶尾知有hacker一定會瘋狂搶尾然後即quit game

前晚先裝驚
琴晚第二晚玩已經食咗次二連雞
btw有FD一齊玩好似開心啲
最尾登山5個人有3個自己友

呢隻game好玩在同fd一齊柴娃娃on99

有幾可3打5會贏啊？
你咁啱嗰埸遇到啲戇鳩先俾你贏到
根本打少個3打4，對面有意識爭頂
守吓龍咁巳經贏咗八成

尋日5打4另外4個剩係識追波係咁尻頂尻撲我做守龍成場掂唔夠3次波都贏3比1，根本你4打5分咗個做籠已經攻唔到，唔守仲衰，人地尻頂撞撞吓都入你幾粒，你仲要冇人可以camp中間等波

利申平時做中場多

但講到尾
小組賽人數唔相同已經好唔fair
特別係踢波
8打9嗰啲影響好細都算
4打5影響就好大
贏到又點 根本唔公平

試過4打5少人個邊
仲要開場企位側埋一邊已經想死

如果對面識玩 已經輸咗
Quit game仲好

其實睇頭兩粒波大家未佈好防好唔好彩一野頂得入

好心唔平均就唔好兩隊

除得盡分隊賽
除唔盡個人賽
就係咁簡單

踢埋佢咪算，洗唔洗輸唔起Quit game
佢隨機分組，今次中人少，下次中返人多咪一樣

除非輸三球以上姐
唔通一開波見自己隊少個就quit咩

電腦玩好定ps4, 有得一齊連線玩?

電腦: 要俾錢買, 有外掛, 但玩落暢順啲
PS4: 有ps plus就免費玩, 冇外掛, 但玩落冇pc咁順, 得30fps

有得4個人一齊排

再無TEAM GAME?

pro有60fps,多人個時最少都56fps

唔會連續兩場都係team game

打碌撚?

我玩ps4版都試過
steam版就好少少 起碼唔會咁離譜

我有時都係咁撚樣，但係人哋就4-5個身份都搶到我尾

電腦版經常係咁，拉住佢幾次都搶唔到，但人地老遠就搶到我

同ser? ps4排好慢

我明呀 屌佢成日捉到當唔計

電腦, PS4唔同ser

費事嘥時間啫

原本4比5
可能有個識玩想堅持

但你走左，隊友得返3比5
2分鐘你就就盡力玩埋佢啦

team game 掛機/quit game 真係同外掛一樣咁乞人憎

玩頭一分鐘緊係冇問題啦
但之後見到大勢 就費事啦
出去排另一場算

咁又唔同講法

不過我都覺得佢要加新關（少人淘汰賽）
換走人數單數情況下既踼波

Door dash 真係玩極都唔厭
最唔想玩 see saw, 同生果格仔， 好慢好悶

ps4 都係
最憎搶尾

而家final冇左轉盤玩得仲開心
最撚憎轉盤 太悶 運氣成份太高

下 唔係掛 轉盤運氣成分高？
你唔會係企定定唔走位原地跳掛？

最易就真嘅, 又悶

唔會啦
試過分開左2邊 每邊2塊
隔多過1塊板 跳唔到過隔離
結果我嗰兩塊震走哂

咁都係得唯一呢個case係講運氣姐，其餘就係考走位同跳timing

咁我寧願玩鬥唔失誤都唔想玩垃圾搶尾
又比人隔空搶，又可以捉實都搶唔到

岩岩又比人隔空兩個身位搶 斷咗連勝 我屌佢

有冇Tg group可以一齊玩

我玩搶尾win rate仲高過轉盤
可能我用輸硬既心態玩
贏親搶尾多數都0秒出手

轉盤好易
基本上唔出錯就贏
搶尾唔出錯都唔會贏

點解香港啲玩家囌仆街

你睇呢度d留言都見到

我最唔想玩既係踢波 同 搖搖板

全部人都送左skin?

60個得1個人贏
唔仆街啲點食雞

點計都係排球最垃圾啦下話,FALL BALL 起碼技術真係有D用

屌你塞撚住個門口搞到得我過到關
哦fd喺度9 fing 等我好唔好意思

有咩skin送

場場踢 踢到嘔 唔知點解次次都抽中踢波

我都唔鐘意玩儲排球 試過儲哂7粒 之後比人搶返哂 變0

岩先有場，蹺蹺板>單人搶尾>登山 3回合完左
第一次無玩水漲都咁快完場

配對生果 排球 決賽搶尾 三大垃圾關
其他TEAM GAME其實幾好玩

排球你點儲都冇用,7 0 0 都可以幾秒內冇哂,太亂

飛撲係咪真係搶到尾㗎？

我未成功過

on撚9
垃圾Game嚟
5個人搶尾dklm

商店d野成日重複

買左唔會再出

用個人賽同team 黎練
可以做到

所以要買曬佢

搶尾淪為最垃圾final,有技術不如有好network

最大問題係個場唔算細
但佢又要少人先會出
仲要垃圾Network

轉盤啲人未研究到點grab死人姐
捉尾太多minor位要做啱，錯咗都唔知

其實搶尾最好玩 但個垃圾ser 成日lag

有無人成日捉到個人但拎喊唔到條尾
係咪bug

試過一次

最近多咗，Delay到癲
要玩到不斷預判，博有一次中

屌之前見有個鬼佬開直播
玩蜂巢中bug直插兩層gg
今次到我遇到，屌仲未fix
明明贏都變輸

預判都冇用

轉盤嘅話 冇人搞我我一定唔會輸 如果搞我 通常都係攬炒
搞鳩人但自己唔死真係唔係成日有

幾次1on1搞鳩人一齊死都係計我贏😂

所以真係好躁 決定唔玩了玩返fifa算
呢隻game要日玩夜玩先可以買到所有嘢
不了都玩咗十五十六日

轉盤依家好似好少出現，玩咗三日未見過轉盤，之前啱啱更新嗰時final係咁出轉盤

好彩啫 佢唔搞鳩返你
一齊捉住攬炒

而家停咗 好似fix緊fug

可以捉住個塊板吊係半空掛機 暫時閂左個關

啱啱去個fd屋企玩，ps4 fps低到錯晒位

水漲係咪有bug
我企喺終點未贏住，然後我以外最後一個衝左線，就淘汰左我

連贏緊4場 好緊張

我覺得係，有時佢會 foul最後過果個人

鑽圈圈個關見到d人走黎走去+走埋一堆 9成輸硬

成日搶皇冠，比多次跳蜂巢得唔得

所以咪就係啲人未研究點樣GRAB先令對手仆街先
依樣嘢響去到1V1嘅時候最重要

依關越出得耐, 就會越多人識跳, 就會開始諗其他戰術

已經研究咗捉住塊板吊住自己
但應該fix緊

隻game好鬼難玩
由唔係玩技術
我最多只玩到入到決賽第9名

你咪玩熟啫，玩多啲就無問題
初初我都唔鐘意玩蜂巢
依家一見到蜂巢就
每日最少都贏幾埸蜂巢
反而唔想玩搶尾

ps4 版，點解我隻人行得慢過其他人？？？

其實有3個之後死守就穩贏，就算唔小心得返2個都可以加時

Lag, 錯位

排球要兩個人守，唔係好快冇晒

蜂巢你哋會跳下跳下定係直接踩晒人哋搞到人哋跌

早d落去鳩行好過
上面跳到冇晒，落黎個陣一跳到底

笑死 皇冠前面全部人撞落河 起碼5條友

想問下哩個season幾時完

今晚咩事，錯位好嚴重，啲人同物件係咁瞬移

又見到新型外掛 原地漂浮/踩空氣

我嘅策略係總之搬走晒最少波嗰隊d波
唔一定要搶波去自己到

我都試過 笑死
全部呆晒 得2條友有意識重新行

自己一個係上層緊係跳啦
同層有人就斷人路
再霸一邊多格嘅自己慢慢跳
係上邊跳嘅時候plan好自己條路線先
到最後1on1自己係上層
對手同自己上層個位差兩三格有信心就可以飛落去斷人路搞死人

前排有個落到最底再踩走哂d地板嘅戰術，其實而家仲work唔work

無用啦，勁嘅plan好路線係上邊慢慢跳，你下面跳哂啲格，人哋都仲有幾層

slime climb等於直入final咁濟

12個人final好on9囉, 明明可以玩多一個game

其實之前個跳跳final幾好玩 做咩整走佢
我願意用所有搶尾game黎交換

我試過19個玩蜂巢

20here
勁快完

點解推波成日推大斜線
班撚樣係咪覺得直角三角形最短個條邊係斜線
輸親都輸依啲On9

有冇人識踩住粒蛋行路 好似風火輪咁

呀 計埋自己20
真 快勁多

屌開心到 16lv終於食到第一次雞

今日先打左場加時打左3分零鐘
最後冇人守得我守 贏變輸

啲掛佬飛去下一場會disconnet咗

排球冇得守先係問題,個波老蓮咁大你又睇唔到後面有幾多人,冇龍門又估唔到佢幾時頂,頂一下可以飛勁衰

8月27 season2

可能係改左名換左SKIN

係8月27講 season 2 既野

跳圈先on9 完全講運氣

最易贏都係爬山 蜂巢成日跳跳下直接插水

你搵個山黎CAMP最少有10分

轉盤係點?
岩岩買黎玩未玩過

Slim climb 真係好難玩
跳過嗰三個嘢好容易俾佢頂返出嚟尤其是係咁多人卡住你

認同

應該唔係決賽唔見有飛天我贏咗
但見到新外掛，慢啲，同埋會等耐啲先過，似乎同計時有關

斷你老母戇鳩閪咩

屌 又斷

中間實比人清空，去下一層前唔好死磨曬到最後一塊，搵個邊位有嘢就落

我通常跑外圍,睇到多D人係邊到

我次次玩呢關比個三條圓柱考起
用冬菇制成日手唔夠定推斜左

完全唔識捉尾

有冇人一齊玩

Pc?

今晚3雞

4雞,仲要有2場剩係輸比外掛

食2次雞2次都係捉尾

呢排成日一日一冠

連續兩日第一鋪就贏

我每日都係玩60-75分鐘左右

預判

連續兩場遇到同一隻外掛狗
第一場slime climb完仲有14個人，踢波成功同外掛狗攬炒
第二場又有slime climb，屌你老母有隻傻鳩走去頂橋，搞到得返9個人直入final比狗贏

好似少咗外掛

有冇人ps4玩hexagon 跳跳下會自己轉角度 有冇解決方法 成日咁樣死左

呢個鐘數係少
或者係因為呢個鐘數開始多人玩 所以溝淡左

邊間快餐店搞crossover我就狗衝

唔通M記攪你又沖咩

勁多wo

頭先場波 輸四比零 之後追平 加時贏埋 好熱血

少左好多啦,之前差唔多2場就有一場有

等緊呢條褲，勁靚

Same 想買佢

好撚早就出咗
魚缸褲

呢個skin係咪人人都有？
琴日突然發現有

佢會同動畫合作出skin就好了

beta玩家

好似話最強玩家先有？

幾時加新場呀

搶皇冠果下就咁跳好定跳加飛撲好
成日同人一齊跳但搶輸

請問ps4爬牆 掛左係度之後㩒咩制上去呀

認真咩 應該唔係既
個個skin好似得一個人有

beta 玩家就有

真，中午玩咗兩個鐘冇遇到

而家仲有冇爬上皇冠嗰bug

前

依個係Beta玩家就會有

最強個個應該係依個 (i.e. 贏既次數最多次)

但依個今日更新商店就有會得買

應該唔係贏既次數最多次
大把streamer 2,300+ wins
我都多冠過佢

PS4版, 第二次響合作囤波彈GAME

2300?咁撚癲

200-300+

點解第5round 7人都仲要踢波
係都要第6 round咁少人搶尾

呢個之前見有得用皇冠買喎
係上排賣

幾日無食過雞...近排玩囤貨同搶蛋好撚多鬼...

我最撚憎玩tip toe
完全係冇技術，鬥仆街嘅game嚟

fall guys班撚樣係咪諗住日日有100k人玩就唔搞外掛問題

一開波得33人, 第一關就熔岩
7個人過關 第二關就FINAL 玩搶尾 快靚正

邊度有得睇黎緊更新咩衫

自問玩得幾勁，但hexagon真係精通唔到

3連啦

踢波同腸蛋好撚難

想問下捉皇冠最後要按實R2 ??

8個人都仲踢波
最後4個人入決賽

不停禁嫁要
等佢落黎o個下先好跳

頭先上到頂 我面前得1條友 佢一心急跳失左 我就執到冠

即係要狂禁??

我見前面掂到但無champ

再叻都冇用 實有人飛起

隻game啲判定垃圾到
我試過出埋grab個動畫佢都當我掂唔到

連贏兩場蜂巢

有時game度有隻鼠標喺度阻住點搞

已經連輸3次,好撚想喊

你係咪alt+tab跳過出去?撳返esc 就得

fd嘅商店list

屌牙

空撚左都唔出skin on9

我得兩個 點解你地有咁多敬請期待

買哂佢唔出

冇乜點買過都係咁

一個legendary要5冠 要20個先可以一set 仲儲緊唔買得

儲鬼咩，唔出skin

數學家?
1 set 你指upper + lower ?

上身加下身唔係total十個咩

我有SKIN未買都係全部COMING SOON

我都係

好撚多冠嗰啲係每日玩幾耐

佢應該計埋膚色同花紋，以為都係5冠

直接用仙人掌 買多個膚色同花紋 6個就夠

仲有pattern同colour

我冇仙人掌 好遲先開始玩

係呀 未見過以為都係要個

我收工返屋企玩一晚 都最少3 4場
wfh／放假一日都贏10場啦

睇隊友
自己隊粒波都未到推落去就掛住走去搞鳩人

玩幾多個鐘？

平均板真係垃圾場黎

基本上手風好既話
個零鐘可以贏2-4場

屌戇鳩架，點解今日好似無倫幾多個人入final都係跑山咁?埸埸都係跑山

係喎 今日真係得跑山同捉尾，
係咪分左每日final? 跑山常跓

岩岩先輸左兩場蜂巢

點解d入企唔穩都仲可以 瞓低向前跑

屌連續7埸跑山，5個人又跑，13個人都跑

五花八門係咪有Bug
成日最尾衝落去跳唔起

呢個外掛害人終害己
佢就自己係到飛來飛去,佢D隊友就原地推波

13個人跑山，20個人跳磚

人地隔幾個身位都捉到我條尾
我捉實人都冇尾
好煩，捉尾真係最垃圾game mode

想問連勝係要出”出局”字之前quit定係結算之前quit?

出局前

唉又斷

i know that feel

上面3格都係coming soon,
下面個行有忍者衫買 但好醜咁

琴日我都有鋪係咁
隊友外掛，粒波連埋我有三個人hold住喺頭
0%到尾

fallguysleaks

禁實就得

我都啱啱四連俾人係避磚到拉撚死咗，quit唔切

same
有次四連 tiptoe慢人一步輸左

之後遇著捉鬼 tiptoe 隱陣起見即跳
今日終於5連勝

今日呢套柒柒地

5冠又點，有咩特別？ 買嘢有折扣？

等緊deep diver

唔係個個唔同㗎咩？

下面個行好似個個唔同 買左唔會再show

獎杯

解成就

鍵盤蜂巢無手制咁勁
鍵盤推波果關勁D
我用緊鍵盤 其他圖真係EZEZ

講真件新嘅P-body真係唔係咁靚

一講完終於贏到一次hexa玩咗成十幾次大大話話

alt+f4得唔得架？

ps4要單排5連真係好難, 根本冇咩時間俾你禁得切出去

我ps4呀 要問pc巴

pa4都有中離大法？

唔會呀 隻腳襯乜都得

option禁到最下離開節目但基本上好多關你都冇可能有咁多時間係你輸之前禁出去所以放棄呢個方法啦

解左了 純粹問下

外掛真係死全家

玩到15lv冇玩過鬼捉人
到底而家仲有冇呢個mode?

點解今日咁多人有太空衣套裝
但我store 淨係得upcoming

又斷線

巴打有料

想買太空人好耐可惜得p body

但我好想買 點算

連贏10場拎10冠

我有啦 但望落又好似唔係好靚

P body唔靚而且貴
冇冠嘅我都係唔買佢

屌 啱啱搶尾 臨尾2秒搶得勁靚
但以為自己搶唔到反應唔切 俾人執左雞

喊能左

點解冇人一齊做鳩pbody如果見到佢

大把5冠SKIN啦, 做乜要做鳩PBODY

今期新

子彈得意好多

上期我做鳩子彈頭
明知佢比較有威脅

Skip la

好開心 咁快出 我玩就係為左呢隻野
portal fans

啲判定真係好垃圾

去到32lv終於贏到第一次

好鍾意玩水漲爬高
但通常都會foul走好多人搞到最後要玩搶尾
好矛盾

唔知點解次次爬山都係最後排

5冠上身最鐘意都係忍者

食到雞了

點解登山起步會跌低

打斜落坡

起步跌就玩完啦
都唔知跌乜鳩 點先一定唔跌？

要跳架

就係跳完落地跌
5人場 輸了

唔洗跳，落橙坡果下一定要直行
半身落先/ 斜落都會仆

之前玩就直行仆親
而家玩就跳到仆親

有人去到終點都未等到塊板平行番

Dllm 場場決賽都有外掛9

岩岩11條友我第3排, 但贏左

我玩完成日要踢波

hex-a-gone 兩舖都係輸外掛

好心就計前1場個排名排位

仲要全場死晒兩隻掛空中鬥飛

又飛天又加速 真係好破壞遊戲體驗 咁辛苦玩到決賽jm9

有冇人組隊玩到睇歐聯？

歐聯聽日wo清

佢想玩27 hrs

我都依家都唔知點計但肯定唔關頭幾場排第幾事
咁耐以黎排過第一行不出5次

下 屌呀？

青想連續玩廿幾個鐘咁有愛

咁佢性器官咪好臭？

次次搶冠都輸

連續4~5次登山贏

近排少咗好多搶尾, 易贏咗好多

我以為係23號凌晨

你陪我 我就玩27個鐘

登山易好多 識得避波

今日贏3場都登山...5/6個人都登山好似唔識出第二關咁
仲要6個人11個人都係2/3排

好事嚟蜂巢成日直落幾層

我11點半到開始玩全部都入登山..
今日好似前面關都一樣

我鐘意白色多D

今日好似特別易拎冠

10點幾開心就係 然後我甔易咗陣fifa
而家先開始玩返

一開始個三角係軟地,會減速同埋個落地位係斜的,你唔係正中間行落去就會趺,最好跳落去

單係有外掛已經冇可能打PC
下下阻住食雞點接受到

4條友入決賽玩搶尾...
原來個三個同隊, 但居然最後10秒搶到返黎開心到

5連登山贏了

跟依個Routine + 睇波 + 把握最佳跳躍時間
贏咗80%

今晚連贏左2場蜂巢 無爬過山

條路線多左好多人知了
其實左邊有條都好快不過個個慣性向右行多
同埋佢唔知幾時update左今日有三場粒波跌快左落黎
(大家未到第一個閘前面已經粒波飛到落黎撞人)

我11點9開始打左依家2個鐘到都仲未有蜂巢

係有人知呀, 但係佢地冇stick to 匿埋響diamond obstacle 後面個rule
離開咗diamond obstacle就要盡快行去邊線, 中間有波嘅機會好高
依啲小操作先係關鍵

屌PC場場都有掛 就快玩到棄game

點解我好少遇到外掛
個網友成日同我講遇到外掛

佢既理論同大家玩既都應該一樣
不過睇佢實戰原來佢條路線係同我地個條應該有偏差
正常避一次波係避完過第二個閘個下個個波
之後冇俾鎚打到係會上到去頂岩岩好個冠升起然後跳起會岩岩捉到

個冠升唔升起冇得預架,
你駛唔駛避波上到去個 timing 都已經唔同左啦

講緊由頭到尾一次都冇趴低過
上到去個冠既timing會係岩岩係你跳前會升但照跳R2係會捉到
如果等佢升完再落會有機會俾後2-3名搶到

好撚慘上到頂先lag

0失誤 贏1條街 好彩隊友補上

段片唔係show perfect run, 係出錯會點, 會有咩嘢情況
有應變嘅話, 俾波打中都可以贏
同埋段片係冇教如果咁啱個冠升起咗, 幾個人等緊, 幾時跳係最好,

6連了, 點解全部決賽都變晒登山

btw 講緊登山6連贏, 唔係overall 6連, 中間有時輸on9嘢同team game

你岩
我終於唔係登山final
終於有場蜂巢玩

蜂巢開始多人有穩定技術
加上自己緊張手殘, 難贏咗好多

爬左咁多場都好似頭排
但冇幾場搶到冠

我跳得差所以全力攪D跳緊的人

我係focus時間有限即係可能跳一兩層已經盡盡地跟住就會大意收皮

最撚尻係2個六角形中間趺到正係會穿過去直落下一層

一層算少啦清
btw我行既話好鍾意行邊邊

我每次換層都好易出事
緊張得滯操作失誤

發生係最後個層未直接輸埋,仲未撚FIX

蜂巢我覺得仲係好易嬴, 但拖得耐左係真既
同埋真係多左好多 1X 人以上既蜂巢, 亂到仆街

差唔多場場都有
都唔比玩既

蜂巢算係易贏, 但開始越嚟越難
反而登山唔知點解易咗

有冇人覺得最近多咗好多外掛。。。場場個個都有，屌你老母好似火箭升空咁

越夜越多 凌晨4 5點嗰啲時間

頭先玩峰窩 兩隻喺天空玩10分鐘

岩岩好升40LV拎埋20 WIN 成就,即係40LV先贏得20次

Pc真係...場場一個以上外掛
睇住佢地最尾鬥唔跌落水做乜鳩
官方再唔做啲野出黎 隻驚死硬

見到就走啦,你睇埋先走一齊完一齊排未又係排番佢地,就係咁你先場場有外掛

次次第二關就slime climb
多人到

同人鬥快掃最底個兩格

依關最好玩
好想佢係咁出俾我玩

Same 快上快落不知幾好

響巴哈見到Bilibili 買左Fall Guys 手機遊戲代理權

唔怪得唔理外掛啦

玩技巧又好玩
陰鳩人又好玩

屌你老母連贏4場，磚頭派對個陣比幾個一齊捉住搞到死左
我懷疑係夜晚個陣ps4版少人玩，前幾場d人認得我所以特登搞9我

點解會有on9響推波嘅時候grab鳩自己友?

屌 玩左30個鐘了 有冇得退錢

偷幫隔離隊俾人cap低咗 屌

唔好ff自己得咁比人重視啦

幾時肯正視分隊不均問題
次次踢波都打少個

對唔住，冷靜落黎之後覺得自己可能真係ff太多，如果我講既野令各位巴打感到難受既話真係萬分抱歉

好似跑online

屌..

小小

蜂巢成日quit唔切

搶到

等緊星期4個 season 2 sneak preview

點解五連金牌唔送下獎杯 要人5連勝咁難

原來踢波個度有粒金波一入就有5分

金強?

係呀

入左籃好難整返上黎

踢波喎，你係咪搞錯左？

本身贏緊6:0，比佢一下追到6:5(好彩最後都贏左)

而家先知
原來蜂巢有得雙冠軍

How？？

啱先同條友跳咗好耐，無啦啦完
個celebrate畫面係佢，但我都有冠
唔知有冇人試過

跳火圈都有金圈

season2係咪出新map?

放假真係唔駛玩, 場場外掛咁濟
支那人真係好撚乞人憎

支那好似係支那SER

PS4 放假反而多 sunday driver,
岩岩先又 solo 5 連勝多次

第1次6金章過關

我岩岩玩踢足球先有兩個外掛係對面
佢地贏咗後啲隊友退曬房,笑死

頭先有場final 8人搶尾，其中一個係掛狗，有尾條友一開波即走場，識玩

今日場場都外掛
已經3場hex輸俾掛狗

JINEX 好少出
感染人地TEAM PLAY呢場

剩係得第 2ROUND 係人數岩岩好唔多唔少,所以好難揀中,好多GAME都係可以第123 ROUND都出

一開始排位後就輸

好難喎
你唔同人鬥迫自己慢慢玩實過到㗎喎

可以三條柱整死你嘅

竟然會8個人搶尾，真係未試過

淨係試過五金
同埋多數四五round就final
要足六round都唔易

成街都係機械人做目標

跳5分鐘左右 存活通通有冠

究竟點先可以玩到五分鐘？
兩邊都咁peaceful唔進攻？

老老實實全套機械人入決賽真係少之又少
應該半路已經俾人針死哂

今日用全套機械人食到幾場雞
但而家太公廁，遲啲先用

跳5分鐘

6ROUND多數都係有幾ROUND冇限出局人數(除SLIME CLIMB)

比較想知有冇可能7ROUND, 如果真係冇人出局6ROUND之後仲有廿幾人應該HEXAGONE 都玩唔到

其實搞機械人有咩用？除時贏成百埸嗰啲係祼裝，有時我都唔用skin直接粉紅色

自己人/對外掛

用返雞頭先囉
五皇冠裝黎講應該算最rare架喇

咁如果你俾人針但最後都贏到我覺得對家都會幾唔憤氣嘅

好奇點解個個都浄係搞機械人，如果係我就個個都搞，因為我知有人扮新手

冇乜冠 留黎等fishtank
同貓仔裝

因為機械人一定唔係新手